有冇人願意九月廿九日同我一齊放核彈？

我好耐之前發咗個夢（真發夢），九月廿九日全球各大城市到有人遊行，反共抗極權大遊行，捍衛自由，對抗共匪嘅威脅，各國公民向全球政府施壓，杯葛共匪。總人數仲要接近一億人（我醒咗之後搵維基，發現2003年全球反戰遊行試過一千萬人）。

最特別嘅係連中國國內都有人參與，不過佢哋唔係遊行，而係行「注目禮」：向路人微笑對望，如果對方係同路人就會心微笑，唔係同路人嘅話都唔會知發生咩事，公安捉都冇得捉。

全球千萬公民，反共抗極權大遊行（真係跟足個夢一億人我覺得冇乜機）。我覺得呢個夢係神諭黎，巴絲覺得有冇機會引發人類史上最大規模遊行？

我係小薯黎，大家不如搵日一齊喺Twitter推：
#929GlobalAntiChinaziMarch

有冇人願意九月廿九日同我一齊放核彈？

（有冇人願意十月一日同我一齊放核彈？
）

#929GlobalAntiChinaziMarch

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

諗得過 中國擔心自己建立咁耐既形象受損。如果全球表態一定佢地好大打擊。有無人Connect到呢個活動?

點解唔10月1號呢

不如你有心搞開過TG GROUP

諗得過 一齊試下！

Why 929？有咩特別意義可以令全球一齊做？

G持

要搵外國巴絲打幫手，
文宣可以用呢啲：
【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

好似幾好

因爲係最近10月1號嘅禮拜日

推

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]

［被捕學生資料］
黃杉係叫朱曉悠 讀LingU 住元朗
（學校搵到學生資料做緊野）
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

Push

Psuhhh

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

non p牌 help push!!!

係咪姐係929大遊行？但申請唔到不反對通知書，遊行人數又好似之前咁831少一堆人，咁點好

原來1969年9月29日 中國喺羅布泊進行核試fake中国d傻西出嚟有冇得諗

可以一試

重要係小弟生日

+1

開TG 傾la

願榮光歸香港

pish

tui

推推推推推推推推推推

點解唔係10月1先送大禮嘅？

幫你推

巴打係咪都啱啱睇完逆權公民？

其實我都想試試大型反共遊行，全世界會有幾多國家和應，試下國際民意水溫都好

雖然唔知點解揀929 但照推左先

高質post

10月1會比較好

Twitter文宣

假如香港有能力connect 全世界
咁就真係好癲

因為要connect全球，所以揀星期日，平日唔知有冇人彩你

得支那十月一會放假
9.29星期日搞好似好啲

Pishhhhh

推爆佢呀

我願意

push

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

我淨係諗起928 係近年第一次用tg 對香港人清埸
點估到5年後會習慣tg 放題

推

想體力升level可睇下文

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我去

50秒告訴你為何我們需要獨立調查委員會

[url]

[/url]

9月8號約定你

不如10月1

推！

推、tweet 文宣圖

okay lets go

召喚文宣

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

文宣可以ready
推俾外國巴絲睇

929GlobalAntiChinaziMarch

點解唔10月1

咁點解唔係十月一賀鳩佢

點解係9月29? 因為十一之前最近既星期日?

Gd

928對香港黎講更有意義
但首先要肯定場運動去到928

到時 keep 住推呢個
依家早左啲

同埋係就一定搞大佢 登報籌旗
香港人號召全球反極權遊行

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

本來想代香港人講，「反工，不了」，但原來係星期日

咁大家無藉口唔出來啦

唔係下嘛比啲力推啦屌

721 85 811 831

10月1得你支那同香港放假 邊有人會理你

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

發埋同一個夢

樓主開個tg group傾細節？

喱個要推，等全球人意識到要對抗中共

配合外國星期日放假，我地正日再自己送份大禮

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

推啊

10月1搞開心好多

召集埋海外巴絲睇下可以聯絡到邊啲外國人權組織一齊搞

btw 開tg谷

有得諗

係咪要搵翻譯組？
喺twitter tag哂各個民主國家嘅語言
(當然英文放最頭，文宣圖最大隻字都係用英文）

但真係要好多人一齊推先得香港人仲未係好想用twitter

因為星期二，唔係個個國家有假放，要翻工會少好多人出嚟

留力十一

Agree

支持

幫推

#antichinazi

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

大家不妨咁諗
提前慶祝生日嘅一定係啲冇咁friend嘅friend啦
人地成日以香港老母自居，正日同佢慶祝嘅仲唔係同佢最「親」嘅人？

929香港人拉大隊送大禮
101再親手送多份

929全世界
十一香港再送多份

屌諗得過
有個明確目標
今日開始月成力谷起依個活動
當然5大訴求都要KEEP住爭取

九月二十七日係下一次由瑞典十六歲女孩 Greta Thunberg 為環保而抗議罷學嘅全球General Strike, 叫做 Fridays For Future. 嗰日全球多個地方都會響應罷工罷課罷市，並有各個大小型嘅集會遊行。我覺得我地都可以用呢個理由，喺呢日做野。Connect 埋環保團體，抗議明日大愚，順便提醒各國環保組織有關中共對生態環境嘅惡行，唔知有無得唸

推上熱門

再推上熱門

KEEP住推比更多人見到

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

而家距離9月29號仲有一段時間，我覺得有得諗

點解唔10月1號
係就依家 要開始宣傳

我覺得呢d要登報或者搵攬炒巴幫下手先搞得成

願意

sure why not

Tui

agree

#929antiCHINAZIMarch

但係反共抗極好難吸引非洲，歐洲 (北歐)，中東國家

Can’t push but comment anyway
#929GlobalAntiChinaziMarch

試下吹埋中亞

推到有英文文宣出黎

支持，要係外國community文宣

不過個tag好長

冇辦法，個標題要吸引人撳入黎，如果我寫明全球遊行，推post推到我灰心想喊都冇人理我。

我之後都會繼續研究用咩標題咩字句吸引到人回，無論有冇人鍾意都好。

good,幾時？

巴打我認得你之前出過

冇可能吸引曬全世界，非洲人你派錢叫佢去就有可能，都係吸引先進國埋堆咁解。

我仲出過話叫人9月6上Twitter洗tag不過冇人理。

只要有足夠既人，各國政棍自然會做野

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

樓主929終於推到上熱門我啲po沉晒

如果得 (有好多人參與)，我相信一定會吸引大量外國政府關注

阿媽我得咗喇

我諗個標題要有啲神秘感先得，
之前講明大遊行嘅post全部冇人理，
頭先我嬲到開咗個痴線post都冇人理，
搞到我喺度反思咗一輪上熱門嘅奧秘。

up

有得諗，但係十一搞會唔會好d

有時差個啲點算
真係想同一時間 定接龍咁

支持
要多啲宣傳

好

送大禮

差文宣炸

要，要推冧幕後個大佬，班狗官同狗持住共產黨照住無法無天，天滅中共再解散警隊

有人肯幫手散我可以畫，但係真係要專業文宣先做得靚，暫時我覺得可以用呢個post啲圖加個hashtag

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

有冇人識佢

//最特別嘅係連中國國內都有人參與，不過佢哋唔係遊行，而係行「注目禮」：向路人微笑對望，如果對方係同路人就會心微笑，唔係同路人嘅話都唔會知發生咩事，公安捉都冇得捉。//

呢個好得

唔好沉

try!!!

來，支持

有意思推！

來來來

諗起都正

咪撚沉

Twitter!!!!!!!

香港人權與民主法案 懶人包

本文改自立埸新聞一篇來自高教公民的文章

前世

《香港人權與民主法案》(Hong Kong Human Rights and Democracy Act)，以1992年的《香港政策法》(United States–Hong Kong Policy Act)為基礎。《香港政策法》表明香港和中國在國際上有不同的待遇。

為甚麼？

因為中國是共產主義國家，無論在人權、法治、政制、經濟制度都與國際社會差距極大。相反，香港自殖民時代起已在法治及經濟制度上與國際標準接軌。

根據《中英聯合聲明》(Sino British Joint Declaration)這份國際條約，在回歸後，香港應按《基本法》落實「一國兩制」以及「高度自治、港人治港」，以延續其備受國際社會信任及肯定的制度。

在香港能延續其社會制度的大前提下，美國願意於貿易、投資、出入境、航運、國際協議等多方面上給予區別待遇，其中包括視香港為與中國不同的「獨立關稅區」。不少被禁止輸出中國的高科技技術及產品可以輸出香港。

今生

隨著香港回歸後，香港的自治受到嚴重挑戰。尤其是在2019的逃犯條例修例風波中，更加顯示香港的自治權，法治制度及人權正面對來自中國的嚴重干涉和挑戰。

為了監察香港的自治，及確保香港能保持其法治及經濟制度，美國國會及行政當局中國委員會的跨黨派議員共同提出《香港人權與民主法案》，並得到眾議院議長Nancy Pelosi 支持。若美國通過此法案，將有助加強國際社會對香港自治的支持。

《香港人權與民主法案》則是《香港政策法》的加強版，會強化美國對香港自治狀況的支持和監察，美國國務卿每年需向國會提交報告，查證香港有足夠自治權，才能延續中港區別的待遇。同時，《香港人權與民主法案》賦予美國總統權力，可將侵害香港人權、民主和自治者列入黑名單，禁止入境及凍結其在美資產。

香港對中國的重要性

一直以來，香港既是外國進入亞洲的主要貿易樞紐，也是中國對外貿易窗口和境外金融中心。所有這些都建基於美國和國際社會承認香港的自治地位。

對於中國，香港扮演了很多重要的角色，包括：

1. 境外投資來源地：2018年71.1%中國獲得的外國直接投資都是來自香港，金額高達960億美元。

2. 中國企業的上巿集資地：2018年中國企業在香港上市集資IPO金額高達35萬億美元，至今合共有1,146間中國國企、紅籌和民企在香港主板上巿。

3. 銀行貸款來源地：2018 年香港各銀行對中國大陸銀行和非銀行客戶的淨債權總額高達 7,130 億元港幣

4. 債券融資平台：2018年中國企業在香港發行的美元債券總額高達723 億美元。

香港與其他大陸城市不同，對中國發展作出不可替代的重要貢獻，一旦美國和國際社會不再承認香港的自治地位，不但香港將失去國際金融中心地位，中國經濟以至政權穩定都會大受衝擊。 香港無可取替的經濟重要性，也意味著中國不會輕率使用有可能破壞香港國際金融中心地位的強硬手段。

背書呀！
聽日唔好鳩答外國記者

唔好重演無腦藍絲柒事！！！

全球大事宣傳定差唔多

Twitter推，有廿日準備文宣，同向國際宣傳

樓主有冇入twitter tg GRP?

到時見

同問呀

721 811 831

Stand with Hong Kong

願意!

929

再咁落去我驚29號之前唔知要死幾多人

希望香港人涯到去929
願榮光歸香港

多謝樓主將我心願講出黎, 無你咁有吉士, 多謝你

#929GlobalAntiChinaziMarch

極權政府真係唔應該喺呢個世界出現

咩都好

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

推佢老母

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

個夢要多宣傳先會成真
有覺悟要比攬炒巴做得更多
唔止登報咁簡單需要更多更多更多
畢竟係全球性既活動，真係要諗諗

中國成功進行核試五十周年 各省人民齊心上街到省政府慶祝

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

TUI

推呀

推多次

IG hashtag
IG hashtag

推倒支共的 我便支持

有！

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

定好係呢日？

係telegram share左先

Why not 10月1

推
我願意